曼城三冠王仲叫緊糊

而家出面講到好似世界末日咁
熱狗贏一場半場有幾閒
仲要係贏埋啲濕鳩VAR
根本VAR未成熟 未完善
硬係要推 先搞到曼城要出局
返到英超冇VAR
熱狗咪又係變返芝娃娃
等俾哥帥撚啦

今季曼城三冠其實基本料
本身都唔expect哥帥咁快拎到歐聯
成班球員仍然好後生
打後5年英超應該都冇一隊挑戰到
係睇下幾時成班波一齊成長到可以食出歐聯
相信今季係一個好好嘅經驗
下季唔會再輸俾VAR

平時好少入體育台
今次真係睇唔過眼
成個台講到曼城會崩盤咁
明明尋晚㩒住熱狗黎砌
都唔知有冇人認真睇波

下季唔買人唔賣人先講啦
一買一賣又後生返點食歐聯呀

買人賣人都唔大影響啦
啲主要啲力全部都唔會走啦

*戰力

返到英超無VAR熱狗就唔係芝娃娃啦
打都打死鏝狗

我知你曲線撐鏝
所以放過你

單一戰線可能對鏝更有利

叫緊無冠

其實曼城已經袋咗社區盾同聯賽盃
拎埋足總盃+英超就4冠

英超 難啲

曼城自己贏晒就冠軍，其實唔難

唔計社區盾都已經有一冠啦

Kane 個仇我地一定會報
返到英超因住我地拳王阿里打撚死你地阿古路

隊波後生
兩個主力Kun, D Silva踢唔到幾耐
琴晚大戰都要出返Kompany
又要洗錢買人先掂

利伸:鏝

Ching 熱狗

C華都漸漸脫離主力啦
牙路起碼仲有兩年貨
暑假駛少少錢買個高質前鋒就夠玩

老老實實
連var當下都分唔到，detail到咁既誤判
你認為冇左var反而球證更加可以捉到？
冇var既話連check既機會都猜直接判左入啦

本土三冠都係三冠

和 熱狗
和 19000

睇下邊個好打

收皮啦痢撚

叫糊 叫你老母啦

你邊隻閪眼見到熱狗比人禁住砌

咁樣都唔叫㩒住砌？
熱狗得Son嗰兩球係入肉
其他時間都係俾鏝攻到瀨晒屎
唔信咪入熱狗個post聞下陣屎咪囉

星期六都幾肯定會456